你地一個二個想死既全部同我深呼吸！！！！！！！！！！

深呼吸！直到心情舒緩！！！！！！

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

唔准死！

邊個俾你地咁易死